以前做自由行客，見到香港人真係當臭四

果陣d大陸人，你推咩佢買咩。d香港人呢，睇多過買，巡鋪唔款，英文普通話都唔敢應你，寒寒酸酸。入黎前係門口左踱右踱，未黎我就眼神制敵佢了
依家要我serve 返佢地？心理上過唔到自己囉

咁搵食無計，過唔去都要做架啦柒頭

唔好serve囉屌支持你閪口閪面

所以而家你咪食緊屎囖

買野洗撚你SERVE咩
成隻烏蠅臭蟲跟撚住晒, 煩過閪咁

返武漢做囉

香港人好好wo😂
一開頭做 唔太敢sell多幾個item
然後好多叫我唔好緊張 慢慢黎
幫我買哂佢
慢慢有熟客
季季番黎搵你幫手簡野
講真真係將心比心
你黑口黑面鬼同你買咩